依家瘦弱矮撚都做到差佬？

見好多一係中年大肚腩 一係瘦弱撚
咁撚易考？

黑警公安下話

係咪易考

是但

社會寄生蟲

引體都唔洗考，唔廢就奇

今日見過隻狗乸又肥又矮
應該150cm 但60kg 咁
真係只要無良心就請